連登兩大濫用詞語「人血饅頭」、「鬥黃」

咩撚野都人血

跟住去自己鐘意既藍店就叫人唔好鬥黃

下次有人加入中共都叫人唔好鬥黃

幫襯美心都話「唔好鬥黃」
人哋美心一早講到明放棄後生仔
你仲扑去食
望吓你幾on9
都唔講美心啲嘢好難食

隔離po成班戇鳩
仲話咩美心唔算藍到黑

扑野家都未藍到黑呀
去幫襯啦

咁唔撚使有黃圈啦
同以前咁樣咪得囉

此二詞乃連衛兵專屬用語。

唔講立場，美心真係唔好食寧願食茶記好過

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
繼續推12手足po推到佢地見到為止就贏
我好撚鍾意香港
今生只嫁前線巴
博盡無悔
不自由 毋寧死

講得最多唔好鬥黃既咪食緊吉野家美心m記果d
冇份食既邊個會理你鬥黃

用得最多果隻叫人閪